有冇台北巴絲30/12-31/12，一齊落夜店

暫時有4個人。 應該101附近飲
有興趣可以tg傾 @kk600900